NDH orthro 同事爆料

成個NDH 極藍，特別係高層，A&E 亦有大量警察，NDH 骨科病房（ward 1B/1C)有為數不少既年輕病人係police case，比警察拉左，打到骨折，有d 係俾警察屈斷，當中有幾個係fracture femur（大脾骨骨折），部分病人情況甚至骨科醫生形容為比RTA case（車禍）更嚴重。

有個仲得十幾歲，俾警察打到urinary incontinence（小便失禁）, 警察仲要無恥地取笑該病人係嚇到賴尿。1B 女骨科病有1 名女示威者係受傷後直至手術完成至今仍未能聯絡其家人，做法嚴重違反人權，1C 男骨科病房中9 位男傷者估計亦山有類似情況。

同事爆料話警方唔俾佢地通知任何人包括其家人，骨科DOM亦表示唔俾通知家人，理由係妨礙司法公正，所以暫時未知是否已得到法律支援，事隔已幾日，最新情況仍未知其家人是否已得悉。

警方亦阻止醫人員派飯俾佢地，話：「做乜要派飯俾佢地食」，醫護人員進行護理程序（包括處理臀部的傷口）時更拒絕醫護人員拉上簾保護病人私隱，警方解說係：「因為病人俾人拉左，所以警方要睇住」，最後醫護人員只好帶病人到另一間房接受治療，叫警察係門口等。

唔俾人通知屋企人有咩理據
關妨礙司法公正咩事

仆街黑警

推

屌

求fact check

it's fake!